日本玉出超市有大量口罩

有無巴絲打知有無用

made in china

防下花粉應該得

呢啲求撚期喺香港賣$200

7蚊一盒

香港炒家等炒車

重要排隊呀

巴打 雖然寶係好大量
但好似唔係好啱用
有冇口罩博士

真

玉出邊到嚟呀

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

大阪出名既平價連鎖超市

似係花粉口罩

冇提過飛沫，病毒，唔似防到

防花粉，塵之類
應該冇用

巴打，呢款唔岩用。 如果買到超快適返黎個個一定搶錢咁搶

使い切り係指用哂
使い捨て先至係用完即棄
佢個箱連日文都寫錯仲敢買?

成箱買啦

冇用
乜都冇寫

呢隻係 防花粉口罩，

無用,不如冼比強國人等佢地以為執到寶

買啦！無效返黎香港d人$300都一定狗衝

冇效 呢款擋唔到菌 擋下塵同花粉就ok

呢啲好撚求其